任正非留「遺言」：是特朗普把我們打死的

華為遭美國制裁後，噩耗連連，先是全球晶片商停止與華為合作，網絡商下架華為產品，全球電信業者也紛紛停售華為手機等。面對全球圍堵，任正非日前談及華為的存亡問題，並對華為提前留下「遺言」，稱如果華為垮了，是被特朗普打死的。

美國彭博社報道說，華為創始人任正非日前在接受採訪時，談到了華為的存亡問題。 當被問及美國制裁是否給華為判了死刑時，任正非不得不坦承：華為已經被打得千瘡百孔了。

任正非承認現在華為的處境很困難。他認為，華為的覆滅與特朗普實施的制裁有關，「是特朗普把我們打死的，不是其他甚麼人。」

任正非在採訪中還承認對未來沒信心，沒有意志，沒有堅強的努力，這才是真正殺死自己的最大殺手。他還對記者說：3年以後看會怎麼樣，如果華為死了，請你帶一束玫瑰花放在墓前。

不過，5月26日，中共央視對任正非專訪時，任正非依然嘴硬，說已做了2萬枚「不死的華為」獎章，並稱只要人還在，華為就不會死。

然而任正非這種「敢死隊」式的宣言，並未消除華為內部的恐慌，也沒有消除外界對華為即將退出國際市場的預測。

華為內部已人心惶惶
法新社報道說，目前，華為內部已人心惶惶。一位叫曉峰（Xiao Feng）的員工5月23日在論壇說，「在艱難時期，我們作為個人應該怎麼做」？在家要降低你的債，為你的財務資產做一個計劃，不要對你的薪酬和收入過於樂觀。

另一位叫有心（Youxin）的員工也對現狀感到失望，他說：老闆要我拿好自己的東西，然後離開公司。

5月底，網上傳聞，華為海外工廠、公司已大多被撤回，任正非想將海外4萬名精英員工全部召回，但遭拒絕，有些員工甚至寧願辭職也不回國。因為他們在海外發展多年，許多人已經在海外安家，他們不願回國與華為「共患難」。

華為前員工李鶴曾揭露華為對員工的冷酷，他說，華為是一個完全商業化的組織，不跟你談夢想。
業內人士：華為像「癌細胞」
浙大校友群上一名校友5月下旬也在微信群發文稱，希望華為早點倒閉，直言華為就像個「癌細胞」，走到哪裏都寸草不生。

文章稱，華為對於國內同行的無底線打壓，行內有口皆碑，恨不得送它一墓碑。華為對內部殘酷壓搾把員工當螺絲釘，996工作制最早就是華為發明的。但當時還沒「狼性文化」這種詞兒，那時候叫「軍事化管理。」

作者還要引述一個老兄弟評價狼性文化：「別糟蹋狼了，狼有這麼不要臉的嗎？」在作者看來，華為就是中共的一個縮影，它的觀念、它的文化、它的作為，是當下中國叢林社會的一個微縮模型，理解了華為，就理解了中國現狀。

事實上，華為過去幾十年來的發展過程，一直伴隨著偷竊，打壓對手等各種不道德手段，並遭到多家競爭對手及知識產權所有人的指控。

根據FBI獲得的華為公司內部電子郵件，2013年7月，華為根據員工從世界各地其它公司竊得信息的價值，向員工發放獎金。而華為也正是通過不道德手段迅速崛起。

特朗普5月15日簽署行政令宣佈敵手國對美國信息和通信技術和服務供應鏈的威脅，屬於「國家緊急狀態」。5月16日，美國商務部宣佈，將華為與其68家子公司納入出口管制「實體名單」。

禁令出台後，先是各大晶片商對華為斷供，SD協會及Wi-Fi聯盟先後同華為斷絕聯繫，藍牙技術聯盟也對華為採取行動，網絡商店下架華為產品，全球電信業者紛紛暫售華為手機，富士康已經將華為手機生產線停工等。

專家分析，華為退出國際市場是早晚的事，而美方對華為的制裁，其實是對中共的制裁，以及對中共權貴的圍堵。

一定係假新聞得5g得天下屎為點會死

又話有十億存貨唔驚？

美國仍是中國的好朋友

點會死呀
又雄毛又盛

鬼叫你唔聽人電話咩

大紀完

要解決話難唔難既，你肯比美國收購華為大部分股權可能解決到既

唔係話無影響既咩

rest in pieces

而Trump就係由美國人選出

支那人最放心 最唔記仇

打死華為？
華為唔係贏開咩？

事先懶晒落侵到，之後所有仇恨都可以推晒落去

唔係自己咁賤點會俾人制裁

手機整唔到姐，唔緊要啦
轉行整手機殼

點會
無華為既話其他國家點搞
一定死先過華為

你讚緊侵侵？

一開始唔係吹到自己好勁唔怕美國既咩

越多存貨越死得快 都冇人買 要咁多存貨做咩

又話佢打俾你想搵你講數的話，你都唔會聽嘅
而家又留遺言話人搞死你，你支大口徑咀炮一時一樣，邊樣先係真

打，往死裡打

明明係自己作死 反禁令在先

刁總死要面 唔肯跪

你要玩就唔好輸唔起

之前講到唔撚驚咁，依家又縮？

你唔好理
總之畀人打死都係華痿贏啦

不了，所有野都比支共裝晒後門程式監控，收購左咪即係捉蟲入

其實真係好撚假個新聞 大紀元
試問一個大集團董事長
就算公司幾唔掂都唔會係公關場合講呢d野
睇唔出咁做痛咩好處
得連登仔先會信

trump: 我尋日打左電話俾你，你又唔聽

侵侵幾句說話就收支那誇國企業皮
垃圾大國企一下都頂唔住
所有野咩都靠外國，但又懶係愛國

華為科技領先全球喎 , 點會死呀 , 老美唔用直頭自己損失啦

之前唔係好撚串架咩

喂 備胎呢？

自己賣美國嘢俾制裁國
同樣都係垃圾國家 韓國去到人地地頭 真係合作
係中國去到人地頭 要人跟翻自己個套 當自己大爺
仲要偷咗人科技當自己發明

贏啦
有鴻蒙

影響輕微呢？
自煮研發呢？
擁有連美國都做不出來的技術呢？
備軚呢？
鴻蒙呢？
正中下懷呢？
2萬個獎章呢？

川普震驚

Strong post lm

自己"作死"， 話人地打死佢
哩d咪小學雞law

屌你精神分裂，又死又唔死

諗起大隻佬入面
問:係我救緊佢？定佢自己？
師父：你點解想救佢？
大隻佬：因為我見到佢善良
師父：咁係佢自己救自己

又唔見特朗普去打sony samsung
諗下自己做過乜先啦

任正非笑死未

特朗普笑了

佢自己一個人做曬好人壞人
咁搞法會唔會精神分裂

以退為進

最後嗰張

十億精蟲等被打出黎

之前唔係吹到好勁架咩

一時完全無影響
一時幾佢打死

一開始又牙斬斬

呢d濕鳩新聞算把啦
日日都有 老作成份居多
一時華為贏
一時投降
睇下就算
正式收皮先再出新聞 唔該

美國都係要等到其他國認知到咩係大陸世界
大陸狗只會整個充滿大陸色彩既世界
同現實世界背道而馳
美國成日比大陸狗挑釁 唔出兵已經好撚比面班大陸閪

我估雜帝已經bypass咗佢直接為佢發言

又玩一哭二鬧三上吊

Youtube 維穩洗腦片四句標題：

任正非留遺言：是特朗普把華為打死的
美國白宮信以為真輕敵
此計正是三國演義死諸葛嚇走生仲達
特朗著中計傻眼嚇尿暈倒入院命重垂危

一哭二鬧三上吊

屎為就係多行不義必自斃既教科書

抵撚死

我仲等緊個新懵撚OS㗎喎

又贏

係 往死裡打果隻添

睇新聞啱啱華為唔係同俄羅斯一間電訊商簽約咩
咁就水咗人地

哈 正中下懷！

呢幾年難得睇新聞或者時事台睇得咁開心⋯⋯

我仲記得一兩年前任正非至寸㭍㭍話三十幾歲既programmer係廢物要炒，咁撚刻薄，而加叫人同佢共存亡，傻撚左？

咪撚再quote 大紀元啲新聞啦屌
都唔知真定假

如果係「希拉里」做總統咪冇事發生囉

每個正常男人都應該有十億存貨嘅，btw 性暗示黎

唔幫支共乜事都冇 想冇事就自己做啲野同支共斬纜

因為他們在海外發展多年，許多人已經在海外安家，他們不願回國與華為「共患難」。

所有藍絲強制用華為先，咁樣至少少咗一班5毛煩膠

自己攞黎

調返轉諗
如果習仔落台
華為都可能唔使死

大紀元

精神分裂

仆街改姓la 唔好姓任，姓賴la ,成個支那文化，唔撚檢討自己，一味賴鳩人，吊柒人，唔死都冇撚用，仆街死去la!

又話領先美國

大紀元收皮啦

成撚日扮引述bloomberg, reuters, bbc

搵親都無原本報導

係到鳩作 連登仔見到華為收皮就興奮 假撚到咁都信

成班都無撚腦

你地臭閪支那火車意外即刻挖窿埋咗佢最有好處

好心你呢d傻鳩就收撚皮啦 信埋d假新聞仲係到想暗屈人地五毛

而家話緊大紀元呢份作故仔作假新聞既垃圾報紙

係到利用知名外媒個名 利用人地公信力黎作假新聞呀

任正非最近一次比bloomberg專訪係好撚串話多謝trump幫華為增加知名度

而家反中就算係假既新聞都一定岩？

你呢d死傻閪睇新聞係為左打飛機而唔係了解事實 on撚9

仲好意思拖埋大陸隱藏新聞兩樣完全唔同概念既野黎講

讀撚完中學未呀 傻閪

果條臭閪支那賤蛆出幾年美國火車意外係度幸災樂禍好開心既喎

on 9

Donald Trump 一生中破產5,6次

世界三大不可相信，台灣報導，中國制造，英國研究，

我覺得第2張好笑D

軍企有乜可能死？

5月26日，中共央視對任正非專訪時，任正非依然嘴硬，說已做了2萬枚「不死的華為」獎章，並稱只要人還在，華為就不會死。

華為海外工廠、公司已大多被撤回，任正非想將海外4萬名精英員工全部召回，但遭拒絕，有些員工甚至寧願辭職也不回國。因為他們在海外發展多年，許多人已經在海外安家，他們不願回國與華為「共患難」。

整左獎章，但精英們都辭職哂

佢講開反話， 即係被雜總迫死的

正中下懷!!!

全力開個偷野部門
轉營做最專嗰樣

希望侵侵再出手，全世界大把人支持你。